講下你人生中嚇到瀨屎既經歷

幫老細買馬
500蚊 入咗5000蚊

俾個大波妹攬住 哽到我個身

有冇掌佢嘴 賤婦！

你頂盡咪賠返4500俾佢...

叫佢攞開對波同叫佢躝

巢緊條女 佢老豆突然返黎

玩富士急個鬼屋，真瀨屎

係巴士瀨屎

中學去條女屋企，搞搞下突然聽到出面有鎖匙聲
嚇到即刻叫條女衝出去攞我對鞋入房，之後即刻著返衫睇準時機就衝出屋，嗰次嚇到我腳都軟
利申：嗰陣夠18 跑走前仲有goodbye kiss

十日痾唔出屎
嚇到我瀨屎

2.12入左四手788,宜家跌到2.06我仲係學生黎咋升吖求下你

中一嗰陣肚痛行緊去廁所，個朋友係後面嚇我。結果嗰日要早退

跌咁少都嚇到瀨屎？！你唔適合玩股票

賠返4500咋 洗唔洗瀨屎 你話買5萬買錯50萬就話啫

我都後悔入左咁多入完果日瞓唔著

4手 一手先2000股 加埋得8000股

皮幾架啦

你跌6仙 即係蝕幾舊